[突發有圖] 觀塘翠屏邨已經痴緊階磚

觀塘D出口巴士站對出沿路已經痴緊

824．觀塘見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

824 觀塘見

824觀塘見

行工業區，又關山上翠屏咩事？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

政府智力係咁上下架啦

呢到都係地鐵站隔離

隔離觀塘狗屋呀嘛
驚撚到咁

我諗係近狗屋先啱

水炮車都好似入埋青衣？今日青衣D路

改名失禁車啦

你仲忍？